95巴絲入黎負皮小鳳（227）

不解釋

偽毒

包媽

馬

矛淫

1038

1039

1044 去油塘

catch me if u can

1051

Did you know? There's a holiday tomorrow. It's アースデイ. A day that reminds you to go "大事にする" your "環境." And cut down on the "汚染."

Wait, what do these words mean?

Oh, you'll know them in just a minute! Just access this word list — Green Vocabulary for Earth Day.

相信大家呢幾日都感受到，天氣開始炎熱！行商場絕對係夏天嘅不二之選！

Learn Words Fast with Science-Backed Spaced Repetition Flashcards

How does it all work? Well, back in 1885, a German psychologist, Hermann Ebbinghaus, came up with the “forgetting curve.” This graph pinpoints when we start forgetting, and when we need to be reminded so we don’t forget. Long story short: You need to review over “spaced” periods of time.

And so, “Spaced Repetition” learning was born.

So, the best way to learn words is with Spaced Repetition Flashcards.

They’re like a persistent teacher that refuses to let you fail. The Flashcards quiz you so you never forget. And best of all… there’s a New Update!

You can now easily use Flashcards on any device: They’re now mobile-responsive and can fit any screen: any iPhone, iPad, Android or computer. Visit the website and access “Flashcards” in the Vocabulary drop-down menu.

推

push

Push

1136 你問我答

小鳳做咩恰包包

アースデイ = ass day

text = “我以後不敢亂放他人相片於連登之上”

for i in range(10): print(text)

1152

1207

1208

1209

不想上班

遞信

1222

1224

今日唔係假咩

聽日不想上班

每日都不想上班

1235

1236

留名

呢段要save低

牙襟留名

o)

牙T

牙襟

熱死小殺了

頭先又拎一大袋垃圾落垃圾站重傷

互相折磨到battle

今次都係成個麻包袋咁大袋

唔係黑膠袋 應該唔會

膊頭抽筋 手臂伸唔直

要拉筋 但你手臂伸唔直 此post已完

入面得一堆垃圾 好多舊書 冇屍體

小學嘅時候買嘅故事書唔捨得掉

當你穿越愛的歷史向我走來
我在你眼裡看盡了相戀的年代
曾經的黑白 此刻燦爛

🤦🏼‍♀️

2033

2034

2037

陪你去看流星雨落在這地球上

飽

陳妙落廿磅 皮著窮個仔劣零

2043

Ho sad

Ng want work

Why me need work

everyone need work

Except me

2049

Chicken breast

🥶

2109

愈諗愈傷心

點解要返工

包

2113

2116

2137

有冇人接受唔到聽日要返工

2159

包豬呵返

集集追 雖然網上睇慢香港一集

大自然真係好靚

作為人類 唔係應該要欣賞地球上每一個美麗既地方咩

點解我地要花咁多時間返工

其實好sad

生存為返工 返工為生存

2308

好不安

Lm

@小鳳
識唔識marker上色

Most companies as giving minimal attention to external risks. Are you giving enough attention to what your competitors are doing? What about other changes going on around you?

Too many organizations fall into this trap. It's easy to think that internal decisions and actions fully account for the company's results. But this is a fallacy. Good strategic planners will spend a great deal of time, energy and focus on external forces.

割包皮後休養…見隔壁床馬尾正妹 當場「扯旗」傷口爆血

疑似未成年男女前後腳步出殘廁 花生友圍觀起哄

0300

0358 #501

［冇片冇圖］港男疑似偷食 港女嬲到跳舞

不痛苦

凡人類都需要吃苦

PUSHHHHHHHHH

0523

0711

慘

0831 搭緊地鐵

包包！夠鐘返去痾屎啦！

lunch自己一個食好奇怪？

今日好熱 早兩日仲落咁大雨 完全估唔到今日咁熱

牙殺

遲大到

牙cum

放飯

Busy

1452

1453

好撚熱啊啊啊啊啊啊啊

1454

整支保路華吹一吹

真呀

知名記者Brandon Davis在推特寫下「『復仇者聯盟：終局之戰』是一部讓人驚訝的電影，我從來沒看過這樣的東西，這部電影比你想像的一切都還要更為驚人。」知名影評網站「爛番茄」的編輯僅簡短在推特上表示「我不能爆雷，這會是一部讓粉絲們全瘋了的電影」而「Slashfilm」的記者Peter Sciretta則在推特表示他看這片時哭了至少五到六次，「我已經把『復仇者聯盟：終局之戰』設想得很完美，但不知為何，這部電影還是超乎了我的預期」。

仲有18個鐘就輪到我睇

感情台要講感情事

係

放工

我諗到玩咩啦

1959

又推到40頁了

2004